突發！荃灣站有狗搞人

各位喺荃灣既要小心。

push

推

Push

又來，屌

晏晝已經開始一堆

我今日5:30pm經過荃灣黨鐵，已經見到班綠色狗係度查人身份證

荃灣係出市區最近個站所以重狗？

屌

屯元天好多人巴士出荃灣轉鐵出番市區

大欖隧道咩情況